HKTVmall訂購口罩Q&A

關於口罩登記

(1) 口罩的規格是什麼? 一盒有多少個口罩?
本次接受提前登記的口罩的尺寸為175 x 95 mm。每盒30片，每5片會以獨立包裝袋封存，一盒共有6小包口罩。

(2) 我需要HKTVmall帳戶作登記嗎?
不用。口罩登記系統開放給所有持有有效香港流動電話號碼的人士登記。閣下在登記時無須使用HKTVmall帳戶都可參加抽籤。

(3) 何時可以開始登記?
我們將於4月13日早上9時開啓口罩登記系統，接受登記。

(4) 如何登記?
請於4月13日早上9時正起前往: 填妥有效的電郵地址及香港手提電話登記。

(5) 如何得知已成功登記?
閣下在按下「確認提交」鍵之後系統會自動彈出「您已成功登記預售商品！」對話框，即表示您已成功登記。

(6) VIP會員或Gold VIP會員為何沒有優先訂購權限？會成為優先中籤對象嗎？
有關這個議題,公司內部亦曾經進行激烈討論。HKTVmall衷心感謝客戶一直的支持,但這個並非一般的商業或市場推廣活動,而是抗疫必須物資,所以希望能一視同仁,讓大家有平等機會得到所需物資。

(7) 若我在登記時輸入錯誤的電話/電郵? 如何更改資料?
若登記時輸入錯誤手提電話號碼或電郵地址，請以登記系統重新提交資料。

(8) 如何得知抽籤結果?
我們會儘快公佈抽籤結果，並透過參加者在登記時所填的聯絡電郵或手提電話號碼通知抽籤結果：中籤人士將收到手機短訊確認通知，未中籤人士將會收到相關電郵通知。口罩登記系統亦將同步公佈中籤人士名單。詳情請留意我們的Facebook專頁。

(9) 如未能於第一輪抽籤中成功抽中，我需要重新輸入資料以參與下一輪抽籤嗎?
若閣下未能在首批抽籤中籤，無須重複提交登記，將自動加入下一批次抽籤。

(10) 如何換領口罩?
中籤人士將收到手機短訊確認通知以及口罩換領之詳情。有關細節，我們將於稍後時間公佈。敬請留意。

(11) 付款過程中出現交易失敗情況後，如何使用優惠碼重新下單?
因付款失敗而被系統扣起的兌換口罩名額的將會在1小時內恢復到您的帳戶中。如您希望再次使用兌換連結重新下單，請在付款失敗1小時後重新嘗試點擊兌換連結，確認口罩已成功加入購物車並顯示於結帳頁面，然後再重新完成購物及付款程序。如需協助，歡迎聯絡我們的客戶服務團隊並提供相關資料予我們跟進，我們會盡快回覆您的個案。

(12) 如何確保隨機抽選做到公平公正？
系統的程式是獨立運作,100%以隨機形式抽選登記的客戶,不會考慮任何外在因素或客戶的購買紀錄。值得留意的是,預售登記只接受香港流動電話號碼登記,每個號碼只限登記一次，亦只可享有一次獲得預售商品名額機會。若重複登記，將以首次提交的登記資料為準。